IG shop 韓國貨源(4)

各位絲真係唔好咁傻豬豬上IG shop買
推薦幾個韓網俾大家
價錢由平到合理都有
留意到呢排IG多咗好多啱啱開業嘅舖頭自稱向韓國攞貨 多數都係收左訂同韓網入貨or淘寶

呢間比較歐美 bm style

(呢間htstore_grocery係由呢間入貨 大家自己上網買啦真係平好多 佢連相都用呢間)
gogosing
相信大家都識呢間 平靚正

98°C
Ice cream12

ssomedays
femmemuse

大家自己上官網買啦 唔好俾啲IG shop食一浸

諗唔到咩名啊絲打嘅整合

整合咗啲韓網
大家可以方便啲禁入去睇

我有買過stranger room 買完發現其他ig shop賣平50

唔至 平100都有

仲以為佢地啲來貨特別啲

傷心左 買左3件 有2件都係其他ig shop搵得翻 覺得自己買貴左好多

佢地依家paypal仲要俾多2%

買過whatapretty，價錢合理

上個post講有間黃ig shop嘅長頭髮嘅女店主去食海底撈大家叫我開名

好嬲自己咁多年keep住都有買野

我都有留意開呢間 成日幫襯 估唔到係佢

淘寶

有冇圖推介下咩款有平
我見sr花花褸 淘寶有 咁特別既布淘寶都有

不了 海底撈都食得落口

剛剛睇咗 真係同款
但啲細節位有唔同
可能啲廠再開啲條線自己出貨賣

仲要見$128賣幾千件 即刻唔想買了

咁都有好多係淘寶抄番韓國啲款賣嘅
不過佢哋mark up得勁就出曬名

佢嗰布好靚好想買 但好貴
走咗去連客商城到睇 淨係搵到唔同cutting
Igshop 淨係見到同布嘅blanket
今期韓國呢款布應該幾hit 但我搵唔到同款

本身想買 好似好高級 但一search 成個大陸都係 即刻唔想買

佢地近幾次上新都好吸引
但真係好貴
一件恤衫/ blouse差唔多5舊水
今期有件花瓣領 wavy petal blouse 賣$378
見有ig shop賣 $288
貴左成舊水

自己都買左4件…

我都係 唔想出街同人撞到應一應
stranger room 個 tokyo bopper 花花袋配 SFZ strap 又係一街人用…
出親街都撞到至少兩個女仔用緊

宜家抌心口

如果唔係咁岩我個fd cap低話我知我都唔知，但都係得呢到人知好接受唔到黃店去食海底撈

想知邊間鋪

有相？

IG 買真係蠢

咁sr有實舖有得試身又有啲唔同
同埋佢哋都花心思襯衫請model影相
不過真係貴咗啲
(follow 咗幾間設計款靚啲 影相有心思嘅都偏貴)
所以真係好鍾意好鍾意好鍾意先買一兩件 尤其係佢訂制嘅款

有時又覺得其他ig shop 抄stranger room入貨幫襯佢地好衰咁
但係每件平50-100真係差好遠

講起model
佢新請個女仔個樣勁奇怪
成隻深海魚咁 望落都唔開胃

尤其而家好多ig shop 都有stranger room影子
唔係話100% 似
但整體個style/ 配搭都好相似咁

雖然stranger room present得好
回貨都幾快又有門市
但件件咁蝕一舊都好甘下

staff黎講 有排請左芝羽好靚
而家好似去左 pretty as picture

有冇推介邊間似 搵唔到
全部都勁日系

我都係咁岩ig廣告見到咋
個人覺得佢其他款就冇特別吸引

點解我搵唔到既

係咪講好後生戴眼鏡果個啊？

唔係
係上個live先出個個 金色短髮既

有，上個post加密左

和你buy韓時樓主十宗罪
1. 畀瑕疵貨客人(筆跡、斷帶)
2. 色差過大、質素極差

3. 貨不對版

4. 自稱收極少利潤代購（平過ig shop）
事實上ig shop通常2,3件就包運費所以佢收到嘅利潤都差唔多
每一件衫大約賺$50 佢賣夠600件已經$30000
5. 態度極差，唔接受批評，一講啲佢唔啱聽嘅說話就移除你（包括幫襯佢咗但未收到貨嘅客）認為收得平=人人都買我嘅 我做成點都無所謂，最重要係我平
6. 偽黃（用和你buy同黃色遮icon扮黃，但過咗三團後叫大家唔好當佢係黃店）
7. 開頭誤導客人自己係黃，但只肯用SF，好多人提意用唔同嘅黃速遞，但講明唔考慮用。更加有客本身係做速遞話可以平啲幫佢都唔願意。
8. 唔會send waybill畀客同埋唔會同客人講已經寄咗。
9. 唔會提供size chart畀客人，認為客人自己搵size chart係應份。
10. 欺騙客人，最後被爆女朋友都有做代購，貨品都係一齊運返嚟

大家千其唔好騷擾人哋
唔係禁晒我哋聲就解決到件事㗎

有冇4.02 studio 類似style介紹？

不如你開post

芝羽咁快冇做？！

而家仲要大家都冇得講野

追返po先

多謝提點

Restrict你

賺你班八婆雞碎咁少仲想有service？ 自己搵size chart啦！

韓時苦主谷

疫情之後好多所謂夾運費grp，一開始打住幫人買平衫嘅心態，長久應該都係想賺下錢，我唔反對佢地賺錢，不過佢地同時都要有相應嘅態度，有啲交待，而唔係講左嗰時間明知做唔到都冇同客講翻，人地問先答。不過任何代購/夾運費/ig shop買嘢都係要承擔翻相應嘅風險

唸起之前羊絲嘅代購，出現好多問題之後，佢好難回應，都del左tg grp，其實佢之後係咪keep住同啲支持佢嘅人代購，見佢男朋友運費嗰個tg 改左名叫運費小弟

見到佢係男裝grp諗住遲啲復出真係小強嚟 話賺得少都冇人信啦

借個位講
幫Airyisland買左野
但佢地寄漏左一件貨, whatsapp佢地琴日到而家都冇覆過, 期間見過佢地online
有咩途徑可以追究返

真係慘…賣衫做下model試下size 比客睇
(分分鐘純staff，未必係model)
要比人評埋樣
評都算…… 佢又唔係做明星賣樣
都要比人咁mean咁話……

解決左了

羊絲有繼續搞啊，只係踢走哂反對佢嘅人

我都仲係個grp入面，之前都俾過好多意見佢
見到佢真係改善咗好多

屌你啊Joey Lo之前明明話del grp成個email del而家仲搞緊？

唔係閂group 停止運作咩想入

好好搵咩 個個一掂左韓貨就永不放棄

下 我從來都冇係grp度表達意見喎

即係得返佢同佢班護狗囉
人少咗一定無之前咁亂

比我都廢事做嗰班人生意啦 最後搞到起底又盛

羊絲柒咗俾人踢爆然後怪踢爆班人
goodest logic
不過唔喺到嘈啦上個post都嘈夠

應該係重新開多一個gp?
因為原本個gp 都仲係度 只係冇人講野

唔知之前啲資料點呢踢走哂反對佢嘅人 但啲資料仲係手啦

有冇男裝SHOP推薦?

咩style

咩STYLE都岩

岩岩睇睇先發覺俾人踢左出grp 個陣都係係個grp討論左幾句提出d疑問 自問冇講d咩過分既野 原來都已經俾佢標籤左

凡反對的 踢走！ 一言堂中共咁

成個group唔見左係俾人踢

我都係成個gp唔見左
佢之前話唔會再搞
以為佢真係唔再搞

原來我都冇咗明明早個排仲係度
咁就真係唔知佢係踢人定另開新gp 啦

其實咁好賺 真係預咗佢哋會自私開新grp
當初小圈子班人都係 羊絲啲護主狗開咋嘛

佢好似話留買過野既人
其實佢賺到錢 個價又平過其他shop 好多 都算係咁

係原group嚟
之前買過野 冇講嘢都仲係入面

點解我買過野又係護主狗都比人踢

屌你老母Joey Lo
原來又係中共一言堂
正式宣布所有so call買韓國衫夾運費嘅都係垃圾

姐係佢仲有開團？

你哋試過係邊個網買衫 質素ok?
我啱啱係台灣啲ig shop買衫中伏...

gmarket買返啲大brand

買過兩團 無講野都俾佢踢左

睇嚟之前被人踢爆嘅細gp應該真係存在

因為你冇喺佢細gp入面嘛

當初羊絲 話自己唔喺個細grp入面咯
依家佢踢晒啲人 就可以繼續用ig shop啲上身圖
繼續偷ig shop啲size chart
冇人敢出聲

我自己冇入過咩細grp 可能踢漏咗我
但佢有繼續開團

Lo Yu Ching
唔想做生意受氣揀客當然無問題，但唔係多次講過唔算數！！
BU咁教你PR既咩？？

你買咗邊間？
我之前見到有間台灣野Rosiexxxx 啲衫都幾靚 唔知伏唔伏

佢讀bu?

我都無點批評佢 好少出聲
以為佢刪左gp 而家先知被踢

佢一早開左IG shop搵埋佢做KOL既BU同學宣傳，係見頭兩團無賺錢所以無出聲渣

佢唔係韓國讀書？定我記錯

間ig shop咩名

讀完啦 可能exchange?

應該返咗香港好多年啦租埋上水studio

嘩屌 不過而家講明賺錢都大把護主狗會買 賺到fatfat

好似只可以用銀聯

係我唔忍喇 開名啦
我做護主狗唔該前唔該後都被人踢出group

下 我以為係成個gp刪左
我完全冇講過野同埋有幫襯都比佢踢左

好 唔該晒絲打

買過野都俾人踢走左
無啦啦見唔到個group以為個group del左
上黎先知原來仲搞緊
可能因為我之前有俾過comment所以俾人踢走
明明我d comment都係俾意見無鬧羊絲

總之講嘢唔啱聽嘅人都係閪客啦

想問有冇人知the2cut嘅貨源係邊？ 佢地款真係好靚但好貴

有一間ig shop嘅衫我都幾鐘意但係一件top $399我唔知有冇網買到會平少少大家覺得值唔值

鬧佢定講過嘢定冇講嘢都好
冇護主都係閪客

買過一件
仲差過旺中貨

全部用批發相 賺錢真係夠晒輕鬆

你睇吓幾多人上嚟complain佢
唔通個個都係IGSHOP店主眼紅佢咩
每個話佢嘅comment都總有一個負皮
係咪你呀Joey？定係藝術家男朋友呀？

U記有件差唔多樣

補圖 有出navy色但官網無上身圖

睇中左98doci既衫，揀晒先發現要韓國電話認證，大家係點買既？

想問大家知唔知邊啲韓網/其他shop有類似頸巾賣呢條有啲貴

Lm代購狗死全家

有冇人試過sonyunara買衫？
我買嗰陣冇寫要運費 啱啱收到email叫我俾運費 仲要入去韓國銀行戶口 但我冇 可以點做

見過有shop $129
最平 $109都見過
不過好似係換購價

搵人代付

屌 Joey盧正一大話精
絲打你有冇買嘢呀？個GP有幾多人？

唔該晒 大家平時搵邊間代付

哇屌 依家grp入面係咪得返佢啲vvip
見過有絲 團團都幾千幾千咁買

下 唔係比錢個陣收埋架咩

根本當時都冇諗住摺埋
只係想避吓風頭 同埋踢哂啲會批評佢做嘢嘅人
咁淨返一堆只求買平過igshop少少嘅人幫襯
其實做得唔好 人哋批評佢 佢咪做返好啲囉
偏偏佢一直都係意見接受 態度照舊 又暗地裡話啲客閪
果陣咁多絲打質疑佢 佢一句「相信我點解釋都解答唔到」就算鳩數
呢個人仲可恥過韓時樓豬
起碼人哋可以俾大家評吓啲貨 又肯退錢退貨
呢啲tg shop 幾時先可以收皮呀
大家可唔可以有骨氣啲唔好俾啲咁嘅人賺錢呀

一直都係羊絲有問題啦
而有班人就唔理佢有咩問題都好
總之冇影響到佢自己 繼續有平衫買就得

唔知係咪騙案 買咗咗張單係寫0運費 send咗email問cs 不過仲未覆

我買過幾次 都係比錢個陣比埋 無試過要我後比 之前試過分開左兩張單買 其中一次要比 但佢後尾夾埋一齊寄 我搵cs佢好快就退番錢比我

你係用韓版sonyunara買？

係啊

有無人韓網落完單出貨之前試過留言版改地址
好似無CS覆搞到唔知點

唔好email, 留言版問佢先會覆

有冇人知skymart boom果個牌子其實咩料冇見過其他ig shop 有 我用naver search 都搵唔到

韓網寄ems去香港好似要另外過運費
俾唔到就轉去集運公司地址啦
Sona依間算覆得快 我係其他網想轉地址勁多日都無cs覆

聽聞係東大門小眾批發 係咪真就唔清楚

好奇想知有咩問題？

追返上個post啦

住外國買韓國服裝真係好唔方便
我都想着靚靚衫

咁我都轉集運 唔該晒

佢del咗ig

成日都係咁㗎
你邊個網呀

之前留過都無覆

Dejou

十一月喺group到嘈嘅時候改咗名，變咗呢個

前幾日再search (連登被人踢爆佢仲開團嘅時候)就del咗ig了或者可能又改咗名我唔知

問咩

笑真係一個滿口謊言嘅人

圍威喂開心還開心，但要賺錢都唔好咁懶。明明話成個email，所有紀錄都會delete曬，要再開團就有啲口齒，delete哂再開新account好難咩盧榆澄？

你又知冇delete?
點解大家好似咩都知 我睇返上個po又唔見咁多野爆

我係覺得佢表面上「唔好意思」「對唔住絲打」
然後私底下話客閪 嘔心到

當初 燈到你暈絲 俾人踢爆疑似係羊絲男朋友
喺上個post屌到啲提出疑問/異議嘅人飛起
真係 幾難聽嘅說話都講得出

一句「相信我點解釋都無用」就冇咗件事
咁係咪對於羊絲默認咗
啲絲打喺grp提出嘅疑問？

不如一人少句

好似所有團都有問題係唔係自己轉運最好

用非會員得唔得？

應該係批發款 韓網都未必有
你試下睇多幾間ig shop

搵過哂都冇希望如果大家咁岩見到開心share吓 多謝

我都想買dejou想問你係用集運地址嗎？

IG黑店賣假Jo Malone香水/護膚品/化妝品 2

希望大家可以幫推

細版醫生袋搵唔到

想問+1

樓上絲打教用非會員，我㩒過去到俾錢果頁，但因為想要果啲缺貨所以無買到，唔知係咪一定要用銀聯

codibook有時都有佢啲款
反正都係mic 買平啲好過

買左littledreamerccc呢條白褲s碼但唔岩著
有冇絲打岩 可以$150比你純粹唔想浪費左佢 全新咩都未剪

依家周街都減價，Pull&Bear H&M嗰啲間問都平過$299仲有得你試 咁都買得落手係咩玩法 條褲有咩吸引到你

呢排懶出街又見佢著得鬆鬆地心諗唔會出事低估左自己身型

屌 咁你都唔出街仲買乜撚嘢衫減價就話啫

希望咁多位巴絲可以幫手推，好努力做整合，只係唔想有人再俾人呃
IG黑店借「平行進口貨 免稅貨」賣假 Jo Malone 香水 護膚品

Mydress約一星期收到貨
Sonyunara 就兩星期左右 (不過我中間夾住星期六日同聖誕節，仲有佢係速遞上門，所以要平日先送到貨)
俾你參考下

兩邊時間差唔多 試過mydress等過好耐
時快時慢

自己上網買啦

韓網ok
淘寶不了

藍店黎架喎

吓唔撚係掛 雖然未幫襯過

Pull&bear H&M藍店黎
Littledream就唔知啦 好似冇表過態

想問有冇絲打知serco呢條裙邊到有得賣？

Littledreamer我印象中黃架wor

littledreamer 黃店啵

唔好意思 啱啱留意呢個post
想問下依間邊到入貨
好平 係我style🙏🏻🙏🏻

想問呢條裙邊到有得賣？

自膠
cape coat黎 唔係裙

Hello 我有興趣！

介唔介意比你tg我

December96

搵唔到

我有好多fd 藍店都照幫襯🙈 佢地價值觀真係黃 但呢啲咁簡單既野都唔肯付出 得把口話

Sorry打錯咗 係December967

想問有冇邊間韓網代購係價錢合理可以推介下thanks

有冇巴絲知道點買淨係nationalwide shipping既韓裝

搵代付

好Leung
韓貨淘寶都會搵到，但係點都會有d寫住代購
呢幾件似淘寶

lm

佢講就講韓國入貨 但啲款幾乎件件都有淘寶同款

想請問下見好多韓網都要用韓國信用卡俾錢，呢啲係咪除咗搵代購就冇其他方法買到？

代付

你當係韓國嘅hollister a&f

有冇日本網？

好多褲唔啱，以後唔敢網上買褲。

Off topic 係咪得我覺得佢啲post caption好鳩
同名牌爭咁遠，不如唔好拎出嚟講啦

A break 93 寄賣

點解我覺得佢好似串緊個客咁

條褲啲設計好奇怪
就咁睇下半身好似掉轉咗黎著咁

佢覺得自己賣啲衫最靚架嘛

呢間啲衫貴到傻 一件短身冷衫要300up又唔係羊毛只係普通針織 其實係咪真係有人咁捨得俾咁多錢買件衫

有冇絲打知邊到有代購可以買到呢種韓國design皮鞋?

應該真係大把人買佢賣果件花花褸勁大嬸 啲花又柒成日都見到佢post補貨圖又真係有人著住件大嬸花花褸tag返佢地可想而之 basic款更加多人買

唔知各位絲打有無係sisters_brabra買過bra 我係佢未開門市之前已經幫襯過 到依家開咗5間分店 但原來佢哋d bra係淘寶都搵到 仲要自己剪走個原有標籤 車自己個logo上去

見到佢係黃先幫襯 點知係偽黃 淘寶入貨 d員工又串

賣488第二間IG鋪賣緊375

有冇人呢條裙係邊度買？之前幫襯過幾次都係SHEIN貨

大把mk 妹去買

我都想知 有無其他ig shop有賣

你真係要買？
應該會好唔舒服每行一步都勒住對腳

LM

有無絲打想買呢條裙？
喺ig shop買但頭先笠一笠發現太長

push

好多間呢啲賣bra嘅ig都係咁 唔好買ig shop 啲矯型啦 買peach john加胸托 又抵又有效

絲打形容得好趣致 咩款嚟？

幾似呢條

應該唔係呢條似布嘅蛋糕裙 我想要皺布同軟嘅質地
不過多謝絲打有幫我留意到類似

黑色穿窿款 下面有圖

驟眼睇勁似P長左咁

sor笑撚咗
提醒大家下次網購要度埋袖長

me
多數擺carousell 但係好多西人

G持

G 持！

米八嘅人都未必啱嗰手袖位

屌笑到痴線

屌笑撚死

可唔可以換其他款？我專登上佢網頁見到佢有其他穿窿類似既款一係問佢可唔可以換其他野，唔好屈就自己就件衫啦

換啦，你又唔係好似佢咁摺好影張相就換走
每做一樣個袖甩一次會好煩

Btw上身圖唔係就係為左睇件衫咩
要咁tune光先知佢摺左個袖，右手同左手摺個位唔同，右手show手腕俾你睇，右手摺位特登用左手遮，咁唔係有心呃咩
賣衫賣到咁，真係博下冇人會嘈
完全唔明點解佢d衫quality咁差點樣有班護主fans

我覺得佢都係唔誠實架啦，件衫長到連model影相都要摺袖，即係連佢地都realise有呢個問題，咁就有必要喺description寫清楚啦，其他客冇絲打咁據理力爭又或者怕麻煩就死啃

佢依家仲要唔覆我唔知想點

笑咗sorry
你呢件係針織衫？
捲起隻䄂得唔得呀？

叫佢換款

有冇男裝推介

平時啲圖好多都好大色差 中過伏以後不了
食水又深

長臂猿著既衫

呢間店無論係衫定裙都好大件好長
冇165高都唔使買
中過伏

我以前成日幫襯嫁雖然都有時中伏
但未試過中得咁應

我已經17x 唔知再細粒啲點著

我高165但瘦都係著唔到
Btw 我又唔覺得佢哋係肥(未見過真人)

有冇人知有咩sport wear brand
Ig shop賣好貴

摺袖一定麻煩

佢影出嚟係正常因為佢有心呃人

將張相調校到最光，再校埋對比你會發右手同左手佢摺左唔同位置
右手摺位收埋係最暗嘅位，加曲手好難發現
左手cut淨邊邊

如果每次買衫都要咁樣睇有冇伏都幾辛苦

上網買衫要睇度尺表係常識啦

咁係佢黑心啦...

佢有摺袖，仲摺唔少喎
除非佢同佢個model手都特別短，唔係嘅話點樣正常長度仲要摺袖

佢好多相都要有意無意晒下個袋咁
唔知做乜9 前世未買過名牌袋咩

同感，仲要呢個款響Celine中算唔太貴既款
做乜啫喂

早前班絲有提議過開TG群組放全新買返嚟唔啱着嘅衫
下邊有條link睇下有無人想入

好心佢圍內賺啲死忠錢咪算
又貪心走返出嚟

證明唔係賺水電

應該比完錢嗰下就有訂單number 架啵
Login 入去望下訂單詳細

證明真係好好賺
貪錢既人無謂響邊個領域都係貪錢

良心價賺少少都話貪錢
送埋件衫比你好無？

有冇人知xoxseoxx或者krconnxxx啲衫自己買唔買到？

有冇人係aeiou度買過衫？

non member 都係一比完錢就會有單number
韓網唔興send email 比你
要自己日日mon 住

咁麻煩你同佢講唔好再潛水
本身都覺得幾好有平貨買
次次都空口承諾人 退款一堆未退
訂貨話有更新又唔更新

利申唔係死忠 有買過幾次嘢

係我都有買過幾百蚊野
次次都話夜晚退款/上架/通知
點知我訓醒都未有 仲要唔應機無通知
每次都有唔同籍口 今次就咁一句有問題要遲d通知就算
都唔知佢喺美國時間定係我問題
應該係好多人慣咗所以無人追佢
金剛提早截單問題又係有人問先通知
搏你唔知 咁佢又可以唔洗咁快出到貨

大佬啊你依家擺到明賺錢都要有返咁上下服務態度

唔關事架 tg係可以show到group入面有幾多人online緊
啲人可以係用緊tg/覆緊其他人
你可以㩒入你其他tg group到睇 會有同樣情況出現

冇講過佢嘅都踢走咗啦

冇參與過啲討論都俾人踢 可能唔夠護主啦

岩岩一search 發現Ig shop voyagegoods 係淘寶貨扮日貨

輕輕一搵⼀都咁多

仲要見佢賣廣告賺到fat fat

咁 有冇韓國化妝品/零食 貨源？

真心 好肉酸 講到做義工咁 光環大d？

追哂幾個POST都冇貨源
浪費時間睇小朋友齊打交

事源係依兩團轉左模式用website落單 韓國批發有缺貨 佢話因為用shopline system所以退唔到現金只可以退購物金作為下次使用而購物金嘅期限係一年 搞到焗左絲打一定要喺佢度消費 家下仲俾佢spin走左 羊絲完全無責任嘅感覺 同時佢亦都唔敢用自己私人銀行戶口亂退 因為聲稱shopline綁住曬佢所有銀行ac 對住佢真係好撚燥

俾佢spin完就再冇人提起退現金嘅事
好on9 宜家買嘢冇貨仲要好聲好氣叫個店主退款真係第一次見

根本同之前既事件同一處理手法
得罪講句留底繼續買野就預咗啦只係之前未燒到上身就覺得事不關己可以繼續買平野姐
佢而家仲要開埋ig shop賺到笑理撚得你哋咩

真係好好睇
其實真係想做生意賺錢點解會做到咁宜家咁樣趕走哂啲舊客 ig又未儲到新客

仲幫襯佢係傻仔

到時候就會話我唔係做ig shop
係幫大家買野咋

Btw佢咁樣其實係咪想避稅

當啲客傻？明顯係唔想退cash 仲要屈人地系統綁死你

同濕鳩3ma policy一樣

羊絲你有錢賺架 仲要人體諒你阿？ 冇咁大個頭就唔好帶咁大頂帽啦

真

最燥既位就以為睇到有貨源內容
點知夾雜內容全部小朋友齊打交
之後全部都係圍繞個店主賣平衫
再之後係咁質疑個店主有咩問題
唔喜歡就唔好買無人逼佢地買

其實呢就淨係睇到批發嘅圖 佢又遮曬啲批發名 要真係幫襯左佢先會見到個衫tag 可以點做到唔幫襯佢之餘又俾到貨源你知？

其實呢IG SHOP貨源大家理解意思唔同
我追POST只係想知道IG SHOP既衫
可以用咩途經自己去買到

伸手伸到大爺咁款都第一次見
無啦啦衝出黎屌人做咩唔講自己想知既野
洗唔洗整份report比你？
你去問羊絲貨源可以用咩途經自己去買到囉

嘩惡過共產黨
個POST係貨源討論定店主討論?
由頭到尾都淨係想逼人討論個店主
我出聲講番可唔可以討論番正常既話題
原來係唔得既
其實係咪要加入你地個黨先可以有正常討論

講D唔岩你睇嘅話題就叫人收聲邊個先係共產黨呀？
似係你迫人唔討論個店主多D喎
正唔正常由你去講？所有討論都係自然發生邊有迫人
阻止人討論就真係惡過共產黨
有貨源你未講囉求之不得

下你邏輯係咪有問題
個POST標題係咩?
我有貨源我會分享但問題係我冇
假如我有貨源我都會開個POST出黎分享添
有好多正常討論既內容
係直接比討論店主既內容洗走哂
想真係討論既人都搞到唔想分享

照你邏輯你無貨源分享都應該收聲
羊絲就係哩道攬客過去賣「貨源」
討論佢賣貨源有咩問題
定係你希望哩度會有製衣廠同你講有貨賣

下你應該去番第一頁#1睇番
到底咩叫做貨源
分享自己用開既韓網就已經可以叫貨源
例如gmarket
定係你幻想得太多
覺得呢到想正常討論既人
係想要製衣廠貨?
再加上入得黎討論既人
都係想靠自己去買韓國新款又平又靚番黎著
最後雖然追完POST發現你係某某ig shop店主
我覺得你都應該大方少少分享下

咁#2都有齊曬韓網啦
你都欲求不滿的話唔係想要批發會係咩
衣家未討論緊貨源囉
只係買既過程出現左問題，所以先有哩D討論
我分享下塞緊車返工呀屌你店主

唔係唔比你地討論個店主 開個第二個po專講佢咪算
呢度咪專講返d韓國網同戰利品 大家買完開心share 中伏分享 但呢d討論仲少過你地講羊絲
真係唔係個個想食花生 都講左咁耐啦 新入黎追完po覺得睇唔到預期想睇嘅野 觀感差都好正常

呢啲咪叫 死雞撐飯蓋
永遠都係等人踢爆之後
再帶你遊花園 敷衍下你

有不滿啊 唔好買咯
再開過第二個group
搞掂！

直接將羊絲相關討論搬去ig shop post
反正佢都開咗店

唔得

我決定要逐個逐個追蹤內容起底
好幾個POST追到一半都係同一班人係到鬧IG SHOP

------------------------------------------

想問問幾個韓網都有同款
但價錢相差好遠
有冇人知道會有乜野分別
(可能係題外話黎)

入黎追哂幾個POST睇成個事件
鬧既內容離不開個店主一開始夾運費
店主想開始賺錢就開始比人鬧
當中有絲提及過都有類似夾運費既群組出現
但去到最後都唔知咩原因摺左
摺既過程起因結果搵唔到
如果有腦去分析幾個POST既內容
大部份都係剪頭剪尾既資訊

如果依到有絲曾經有加入過化妝品群組
應該會記得有類似既事件發生過
所以上連登勿認真
當中好多資訊真真假假冇人知

gogosing我都有買過但質料真係好參差
唔該哂絲仲有冇其他網推介可以用到銀聯

早排有班絲想開個gp for 放 買返嚟唔啱心水
全新平衫咁放出來
睇下有無人想join

有興趣入下面條link, 入面可以放衫/買到平價衫

同當時既化妝品群組發生既事件差不多
個面都一樣群組搞手冇任何經驗處理問題
到最後比人鬧爆

十有八個群組都係同一命運
所以奉勸大家唔好用群組去經營賣野

mixxmix有八折

IG shop討論區（9）

#193 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

新入黎
想問下有冇絲買過gogosing運費大概幾多 冇乜概念
例如幾多件衫 幾多kg

可以喺codibook買

有無人買過Twinkle.rainbow.moon
頭先發現佢用韓網圖賣淘寶高仿睇個價錢就知咩事
簡單黎講姐係賣淘寶衫
好多實物個tag都寫design by Korea
用金剛速遞但又賣淘寶衫

依間真係mark up 高好多好多
佢賣 $3xx果啲出面啲ig shop賣$1xx
之前都俾咗好多錢佢哋賺
又貴件件衫又要等三四個星期
客服48個鐘先覆一句
不了

有冇d男裝店 又唔係淘寶貨 又唔洗空運番架？
有現貨睇果d

識有藍絲開ig 店 賣南韓衫褲 手飾。 大家唔好俾人呃啊

你講一句就會有人知係邊間？？

我識有藍絲朋友開。但係唔知咩名。都冇興趣知。

我喺台版gogosing買過一次
買滿1500台幣免運送到屋企

你知唔知你自己講緊乜？

通常。藍絲講野。都係咁。

大家有冇邊間食水唔深嘅ig shop推介下
係linkshops見到件衫幾靚但啲ig shop賣好貴

我都想知

得閒無聊去咗羊絲個網站睇
哇屌 真係好肉酸咯
直接寫著 serco同款

呢件仲要喺group問大家意見 專登拼唔同布料要搵番同serco同色
喺group講都算 宜家連個網都要咁寫有啲無品

cheap精

好似啲淘寶咁xx同款

支持

有冇人知krconnectu 貨源係邊到？

想知Slowand係咪唔接受海外信用卡

想問吓有冇男裝

係

想問下係直送HK 定係要集運架

自膠～已經爬左文

有冇人幫襯過Que_s_e_r_X？究竟係佢mark up高定係其他店賣既同款係假嘢

「就咁放塊布，衫相都無，無人會知係乜款嚟。」
咁點解自己唔影？係咪諗住個客落咗單然後寄塊布俾人

之前去韓國旅行買啲飾物 質量真係唔錯
想問下大家知唔知有咩韓國網買可以買到?

睇左淘寶未 一搵就搵到好多

有無人知kedi, avvanna_clothing, ,ememclothing啲貨邊度黎？

有冇人知依間啲嘢邊度入貨
覺得佢啲裙幾好睇

大家知唔知just do not有冇咩網買到

間間一樣

Mollys溝貨賣，係咪大陸貨唔知
emem就韓國貨，少量溝貨

韓國批發賣緊KRW7000

Mollys都mark up幾多
有時手痕上淘寶search代購 計埋匯率運費都平好多

咁就睇下你係想平d 但資金外流
定係貴d，俾錢自己人賺啦😃

同埋依家好多淘寶代購都唔係代購嚟，賣仿版，打版換tag，乜鬼都有
連發貨物流信息都可以做假

有冇絲打知呢間貨源喺邊度

你用咩睇到佢地係自己人
香港人唔一定係自己人，自己人就要做水魚
同埋佢地唔係貴d，係貴好多，話唔埋仲係淘寶代購買再轉售

其實依家貨源好易搵到好多韓國批發都有ig

有冇男裝

stranger room 我買左好多次 超過一萬5應該 好肉赤 點可以賣咁貴

咁我當然明白唔係個個香港人都係自己人
睇你點睇「mark貴好多」呢條線
見到隔離個post d人話比批發價貴70蚊都話已經係最盡
咁真係你自己飛過去韓國買啦，運費都已經唔止70蚊啦
仲要往往批發要攞同款5、6件仲要宣傳、包裝、影相、人力物力

嗱～我講緊真韓國東大門入貨啊

可能「自己人」轉個頭幫襯藍店 都係外流

今後要覺醒
好多買返黎著上身
根本唔係佢地present 出黎果回事
佢地成班骨杉杉咁
啲客多少少肉著出黎已經唔同feel

之前又見到佢地件raccoon yarn cardigan
其他ig shop 賣$375 佢地$478

邊間$375?我買完stranger room覺得好貴 之後安慰自己其他舖冇得賣 絲你講完我傷心咗

本身睇顏色都覺得幾特別
差啲就買左

果排咁岩ig 廣告彈出黎見到咋
間 ig shop 叫 @goods.hey
件冷衫一樣raccoon yarn 一樣三隻色
後尾sold out 仲見佢入左 wool 版本
價錢又再平啲

有啲係vinvle 可以用google image search

有冇絲打知呢間貨源係邊到

有啲係東大門批發co.

通常幫襯細鋪都會有呢啲風險
因為佢地多數都要儲夠單
先夠數問人攞貨
一係就儲唔夠
一係就儲得夠個時出貨個邊都晨早賣曬

嘅貨源大概係邊間shop唔知點解po唔到相梳

Thx

尸 即刻sad咗thx sis

有冇人買過offtheching

想講賣都賣得貴過人

人地都講到明啦

係d韓網搵左呢件好耐 都搵唔到
有冇人知道佢哋係邊度入貨

Okb食老本好快執得
update又慢價錢又貴
唔會再幫襯

我以前都有買，但後來發現佢地d款越嚟越公廁
依家好多igshop都係㗎，賣d款幾乎間間都有
行出街，個個女仔都係著緊果d款，仲要好多成本70hkd賣成$200
仲話超低價
依家人大咗，真係寧願俾多少少錢買d有獨特性既

新衫冇現貨已經降低吸引力，話曬佢都有門市（而家門市仲要得返奧海城，唔順路根本唔會去個頭）剩係識搵kol sell下啲衫，真係零吸引力

所以我先想係韓網搵下 睇下可唔可以平啲買到

韓國網外國人俾到錢?

大部分唔可以，要用韓國銀行卡

有啲可以用銀聯

有冇人最近喺11街（ ）開過ac?
想買野但開極都開唔到ac

有無男裝韓網推介

有冇絲打見過有韓網賣呢d款阿
搵極都好似冇

應該都係啲東大門 上網搵啲東大門夾單團啦 好多都係同款兩件

東大門款 要搵人幫你買

codibook有類似

有冇絲打見過呢個款啊
Thanks

Codibook 有，但你張圖間舖平啲

有冇絲打知呢款係喺邊個網到有

想問下有冇人知呢個貨源

我都係睇中呢間仲買過好多次，
但佢而家好似賣貴咗

見依家好多新ig shop都聲稱話喺東大門入貨，
想知如果自己買係咪好平好多，同埋應該點買？

我google search過都係要經啲中介公司，好驚俾人呃

經官網買係咪全部都用集運？
第一次喺官網買唔識

件恤衫之前係東大門批發網見過

有冇website

Wtf 食水咁深

依類花花衫 邊到搵多d色？

有無推介？

自己google 下啦，嚟嚟去去都係嗰幾間，價錢都差唔多

自己製咪即係淘寶

想知點解啲舖頭仲賣得平過韓國網 係咪因為批發
普通人係咪買唔到咁平唔想俾佢賺
想買femmemuse

有冇絲打買咗sonyunara啲春季衫 覺得如何

想問吓邊度仲有呢件買
問咗呢間但係佢賣晒，之前都好似見過一間得幾百follow嘅igshop有賣，但係自己冇save低搵唔番

佢係一條偏短嘅修身貼身連身裙
有灰色，黑色
仲有一件薄外套仔連埋一set

好想買

有冇絲打知道 @chun.uu 同@kiki.co 喺邊入貨

唔知唔知咩叫批發價？你攞到批發量、而批發商又肯做你呢個明顯只係買一兩次嘅散客的話
咪唔會俾人賺囉

ig shop 就唔知啦
韓網就有

有冇絲打知邊個韓網有啲大碼or加大碼嘅韓妹衫賣？

東大門

Gogosing好似有

Thx 絲打

有冇人知intent_sc邊度入？
貴但好靚

有冇絲買過台灣ig shop:beigy_official 見啲背心made in China 唔知係咪淘寶

未買 但上季 有幾條褲個版型唔好一到春夏季啲啲衫又好大件 諗緊買唔買好
仲有冇咩韓國網啲衫細件啲

我諗就算俾你有方法買到東大門款，好多東大門既款都需要等做貨，
佢地一等就係10-25日，所以同你等ig shop開團是一樣的

我講緊high -end果d東大門brand，唔係ig shop賣2、3百果d公廁款

同埋，就算東大門d批發肯賣，你要搵貨運公司去攞，運費10kg起跳